九龍塘塞車

有無人知咩事 架車無郁過？
係巴士上面

我唔小心射得太多 sorry

有無搞錯？